我有女朋友，但係見到靚女都會心動

我正唔正常

:正常
:拿拿林分手咪害人啦，死厹

留負評又唔講點解

男人緊係想屌盡所有女人 好平常

唔係好正常嘅咩

心動就冇嘅
會FF下同佢拍拖會點，扑野會點咁囉
女友永遠第一

Same same

咁同心動有咩分別

心動不如行動

剩係心思思算唔算精神出軌

佢個啲叫鳩棟